727元朗希望大家和理非先 之後如果有黑黎挑機就唔同啦...

識做啦 手足們

推

元朗手足有野講 727去唔去都入黎睇下

有權自衛！！
唔會容許被捱打

圍9條南邊圍村 班牛屎佬點會忍得住頸

727 和理優 不入村 不開波 會還拖

帶齊裝備保護大家